留唔留ex嘅嘢？

回憶嚟
收皮啦仆街

留聲歲月音響博物館

會收埋個盒到 但唔會睇返

留閃卡

閃卡必留，其他收埋唔會睇，掉左佢都得

貴嘢有用嘢就留，無用就掉撚曬佢

留響心

死物本無意義 回憶同價值係你賦予落去
所以當你唔再留戀於回憶 死物終歸只係一件物件
啱用咪留 唔啱用既 丟都唔會覺得可惜

全部嘢都用個大盒入好哂，收咗喺衣櫃自己唔會為意嘅角落位